黑警，今次香港收皮，你地一定收皮先

你們係入境、醫護之後最大接觸者
基本上佢地一出事，你們都唔會好得去邊
仲要你們娶大陸雞、水炮車鍾意返大陸、你們又鍾意食袋底撈
你們死撚緊

而唔計個病毒令你們自己都一齊收皮
唔好忘記你們係香港係咩立場
香港人之前仲有底線，助長咗你們做咁多衰野
今鋪，香港人條底線冇撚咗，你估最後會點

仲要分分鐘因為今次呢單野藍絲轉黃，從來藍絲先係最狠心同自私既人，比佢地醒覺咗，你們可以

如果中左武器肺炎
反正無藥醫 攬炒囉

推

睇琴日粉嶺單野我認為班狗會覺得自己真係神打上身
刀槍不入

黑警唔記得自己都有屋企人

義和團777=

係
根本冇用，佢哋只係一班唯命是從嘅狗

今鋪香港人真係輸撚晒
咩都冇，反正都要死
洗撚驚你班含家產

隻病毒冇藥醫 就算你係中共隻狗都冇得醫
自己去微博睇下大陸啲醫療團隊點樣乞物資 中共理都唔撚理佢地
何況你地唔識醫病？
你條命對佢嚟講只係一個數字 病死咗連浩園都冇得你入
啲gear仲要公家嘢 是但一個中招下個用同一副gear 一傳十十傳百 再傳番去自己屋企
自己諗下值唔值得為啖氣搏命
命得一條 死咗就死咗 仲要係俾人當condom 死得咁撚肉酸
就算好彩自己好番 點都有後遺症 嚴重啲好番都變廢人
你覺得港共會養你一世？你老婆真係咁忠心跟個廢人過世？
自己諗清楚啦

估唔到比林鄭先下手為強出手攬炒先，唉

其他國家你們都唔洗咁開心
支那一定都會送大禮比你們

就算你們冇事
香港重創咗
個金融體系小咗一忽，
今次會係你們班商家佬輸得最甘既一鋪

唔撚理香港呀嗱，拎香港做籌碼玩咁耐咁開心

我就唔撚信起左隔離營港共唔會叫班狗去看門口

啲狗無口罩, 一個都唔好分俾佢地

佢哋會照去

天眼恢恢疏不漏

然後中撚左招屌鳩醫護老馮要救佢地
再唔係好似垃圾大陸狗咁周圍傳

但藍絲都醒埋，popo可以瞓低收貔

指意差佬醒，仲難過中六合彩

佢地戇鳩㗎